點解username 唔可以有space

仲有點解 底線 唔用得

做人要冇底線

admin 做咩加返可以用底線做username 又唔同人講，搞到我比人攞左個名